真正中國人的國歌

起來! 不願做奴隸的人們!

把我們的血肉, 築成我們新的長城!

中華民族到了最危險的時候

每個人被迫著發出最後的吼聲. 起來! 起來! 起來!

我們萬眾一心, 冒著敵人的炮火前進!

冒著敵人的炮火前進! 前進! 前進, 進!

推

如果有人可以剪到片，跟住全港同全中國甚至全球都睇到唔知會點

推，有冇人識剪片？

要有一個版本係中國版

岩岩見到，都有一半嘅